離曬譜 今日個00後黎見工 問可唔可以返五日

我地公司做生產 以家請暑期工 但合約制 月薪12000 算幾高薪 咁朝8晚8 同 晚8朝8 返六日 （輪更）仲比30分鐘食飯時間同15分鐘break 仲有員工購物優惠 其實對比出面公司已經算唔錯 福利幾好

咁有個00後黎見工 其實佢個樣都好蠢 點知佢問條問題仲蠢 佢話12碼又輪更 可唔可以返五日 我即刻呆左 話以家邊有工返五日嫁 五日半都少啦 根本唔返六日既人對社會毫無貢獻 咁何況比成12000 你仲咁多要求 即刻叫佢返去等消息

以家班00後可唔可以唔好咁on9

比負評 證明連登好多00後

講得好
利申朝7晚11 番七日

返七日比狗做

屌你 好正 我都想返

大佬 有得放工算係咁啦 大家要包容下

高過最低工資 講真岩岩出黎做野搵萬2蚊算好高

咪就係 有糧出架喎

講真 公司定個時間算唔錯 好多工返9點返工一定逼到仆街 以家返8點 坐車都無咁逼

收8返到屋企又可以食飯岩岩好 收工又唔會塞車同多人

hi

唔要幾都返
都係唔好 可唔可以我倒貼俾你
求你俾我返

可以黎大埔工業村見工

腦細真係腦細 咁如果唔係放工咪唔洗租樓 又慳一筆

連登仔個個拎緊50k

你出12k都擺上連登？ 仲話對比出面公司好好？

無錢就唔好請人 執左間垃圾公司啦

On9 有幾多人拎50k呀

大把大學fg都係12k 炸 仲要做到狗咁

呢啲員工太作狀 係咪想溝腦細 係咪想69?

起碼要返足8日超撚哂班先夠啦

玩撚夠未

衰撚過做保安 12碼保安坐一日都700啦

真心想做
生平最鐘意做狗
有得做狗 仲要有得收錢
仲唔狗衝？

ON9仔咁都問得出 真係好唔捱得
唔出糧又得唔得呀

我地可以比佢返5日 咁人工9000

9000咁益佢

腦細 我就係未玩夠先無做

佢少左6毫子一個鐘

一做我就打算同公司一齊 生離死別都永不分離 仲勁過鐵達尼

點解你地老細咁好人除左飯鐘仲有15分鐘俾你逼
出面好多工都冇

Ching 真 sick ball

係 真心都比員工飲啖水去下廁所 我地算良心企業

好耐冇番過屋企

屌而家啲00後唔撚捱得，間公司有得出糧算好啦

利申：返緊倉 朝6 晚12 返七日 搵 10k

有個00後仲問點解無晚飯鐘 我話你8點收工都食到飯啦 返12個鐘仲想要晚飯鐘 咁不如比埋下午茶時間

傑出員主 仲有進步空間

值得鼓勵 記住唔好辭職

假膠post 由佢沉啦

On9 00後？

含撚啦屌你老母，返六日邊有貢獻，你要返足7x24小時先得

你唔好咁on9 la 好無

你先on撚9，開埋d尻post博屌

上班台唔係講上班？ 有咩on9

咁先似樣

垃圾工

事實就唔好重覆

你波台啲人久唔久就黎上班台開Po作90/00後
又帶飯好那型又帶飯笑到面黄
跟手又叫人埋你張千幾蚊既晏晝飯錢
連人地飲熱飲都笑人慳兩蚊肉酸
你地係咪要定期交功課作啲事出黎等人覺得你地好有風範？

垃圾00後
憑咩咁高人工

請善用起底功能，樓主公司應該淨係得00後

下 00後做野真心on99 咪分享下

？

負皮想點

話番7日果啲人知唔知有法例保障每星期唔可以番足7日架？ 個個係到利申啲乜尻？？？

佢地on9

一個禮拜番十日 人工捐翻一半俾公司
00後冇撚用

個個講堆廢話然後係下面加一行利申番7日.....

一睇就知你地16歲都未夠啦童工

佢地好弱智 以為好好笑

購物優惠

比樓豬做啱哂

打去勞工署啦番7日

呢啲po通常都係講90後/00後新返工 然後有嘢唔識或者唔知道啲乜乜物物 樓豬就會屌鳩佢 個90後/00後就會眼濕濕or無聲出。完

系

太正喇，我上一份工一星期返八日㗎，
呢份工重有得可以畀埋個屎忽樓主
謝主隆恩，皇恩皓盪
請受奴才一拜，
如果請我嘅話，
我尋日就可以返工喇

慘過做保安

笑左，不過唔係笑個00後

60後請唔請？

下 12000

我11k都做

成班on9
不嬲我就訓係公司
見嗰啲返六日返七日就出嚟講真係笑而不語

上面已經去到貼錢既地步 呢次真係要睇下樓豬比唔比機會你貢獻樓豬

咦？出面d 公司？
你唔係入面嘅公司
你係井底公司

善用起底功課

能

要求返五日真係太過份
應該要自發七天工作 每日十二碼
lunch應該自動自覺食半粒鐘 食完準時埋位先得

12000咁高?!
識個做地產得6000底薪，不過呢幾年都簽到啲單，每年都過二百萬佣金。想問你嗰度係咪都係無上限佣金?

好撚好笑？

我識樓主的

你早講呀 呢度大把巴絲等住貢獻樓豬

唔好問非所答啦, 點出嚟撈呀

啲90後真係

我以前返六日，而家哩份返五日，試過返五日嘅根本返唔到轉頭，六天工作免了

廢人

見到個user name都知樓豬鳩鳩地

廢得嚟有人肯出糧畀我咪得囉

咩邏輯

有位會員叫返六日唔撚易 比佢見到你咁串 一定屌你老母

又真係on9既，一見到份廢工要返多過5日即刻in黎都浪費時間啦，仲要問

垃圾

有人玩留

咁你仲唔走？

想走 有冇人玩留 8點無人玩留就退出

嘩 你地公司好好 食飯有半個鐘 對員工真係好

我得15分鐘食飯咋

字都唔識打，樓主翻去重讀中學先出黎社會也文也武吧啦

比狗做

求其搵份餐廳6日12碼 都唔止1m2啦 重要得半個鐘食飯 垃圾工

M = 百萬 咩工咁多錢

五毛波台狗

唔撚洗學歷 大撚把工都高過萬二啦 仲要係唔辛苦

有無得OT. 無OT我唔開心

六日太少，起碼六日半啦

雖然假膠味濃
但我細個番暑期工
都真係番10放10
番6日 6000蚊個月
之後轉番Part time 都係得18蚊個鍾

好似係08年左右
依家望番 真係痴撚線

痴線 而家比錢請你學野 仲係到啊支啊draw
有時唔係話針對00後 而咁岩呢個係00後

而家個個00後都話做嘢要出糧，都發神經

三年前番sales 一個月7日假 9個鐘一日 都最少有12000啦

你請人 人搵工 傾唔岩咪唔做 咪唔好請

利申90後 唔係幫00

講到出12000好益人好高人工咁

我果陣都係
好似返11放9
但通常10點半先走得
仲要企足
食狗係買/叫外賣
仲要企係度食
有客就要放低先
都係得6500

果陣係中五畢業暑期工
唔做果陣仲要比個老闆娘串我讀咩書丫係度做搵錢唔好？

我9000番6日都得 請我

屌你同佢認真，用左起底功能未

咪屈

Ot 35 蚊個鐘 有

求下你快啲走，唔好再喺度開膠post

我認真

你覺得連登個個50k叫認真 ？

呢期太多00後 好辛苦

我n年前考完公開試份工12500一個月，一日8.75個鐘，5天工作週，一樣有員工優惠

今時今日12碼得萬2都夠膽講高

下 做生產 唔洗點用腦又唔洗點搬 係咁既價啦 算高 又有飲水機又有地方食飯 公司算係咁 仲買埋雪櫃微波爐比佢地 仲想點

曲直難分
垃圾工一份

你唔做= 垃圾

你公司盡顯禮儀廉😄

朝八晚八12000真係狗都唔屌
利申 90後

幾正喎 仲請唔請人 我$11000都OK

我唔想要OT錢 我只想留底學野 求下你唔好咁對我

都估到呢啲閪工都係得工業村先有

算你都似返個人

利申 垃圾廢青

咁點解唔7x24 留係公司？
有咩事打俾我on call standby

就係你呢啲膠Post搞到連登變曬質

垃撚圾搏人注意

捐翻入去母個閪度喇

支持巴打

On9？

唔洗引都有人注意

我10000就得
求你比我返 想攞經驗

認同，on9在咁嘅工都apply

呢家啲00後真係癡L線，樓主12000呢啲荀工邊到搵？市價大部份都係8000

做12碼保安好過

12000咁高都唔做真係痴線

我份工學到野

30分鐘食飯時間俾多左，條00後唔識珍惜

平時最多20分鐘食完

你食開屎話d屎好食
就要下一代跟你食屎

我12碼都係返4日

你返4日 關我撚事咩

我地有良心

呵 你咁撚搞笑

你叫個00後返去等消息關我地咩事

無關你事 所以你唔洗入黎睇

樓主14個鐘前就中學畢業 跟住咁快搵到工 跟有得屌啲新仔 小弟甘拜下風 咁你係學校飲jolly sandy比人記個缺點有無影響你呢份工

係學校飲jolly sandy 比人記小過 唉...

定影響你升學所以咁快搵工

樓主癡撚線

樓主飲jolly sandy 關你咩事呀

一早話呢個我細佬黎

你地公司好好人，呢份工offer $9500 都由荔枝角排到尖沙咀

ching唔訓？

返緊工 你唔訓？

人地做暑期工係想攞下工作經驗咋
你估個個為錢咩 死窮鬼

咁我係咪要將12000降到11000

樓主又黑鳩我地00後

00後真係社會垃圾

就放工

香港地講工作經驗人唔笑狗都吠 有邊個唔為錢

放幾Ching

系 佢真係on99 要經驗咁唔洗出糧比你啦

肛門痕癢

一年一度吹水大會正式開始
D連仔好鐘意扮有錢，扮窮，扮慘。
好似做唔到第一唔安樂

月薪萬2你留黎請隻狗算啦

晚9至朝9

保安？

夜間網絡打手

你就真係On99 邊個返暑期工會想返長工時
我話佢地唔係為錢係講緊佢地唔會為多人工而做長工時，你就講唔洗出糧 唔洗找

請唔請part time

競爭好大 就嚟爆煲

咁快撚完90後

咁關經驗咩事 有幾多暑期工真係想要經驗呀

佢地想搵錢去旅行

我返5日
佢唔中意返5.5 or 6日，咪搵過第二份，
問呢d真係怪怪地

你自己窮就唔好當所有人都窮啦

會唔會係最多負評既post

你又唔做間物流公司啦？

你屋企人9點開飯？定係12點冚家食元寶蠟燭？

我月薪1.5M sor

屌你扮乜撚野
明明我琴日見工個陣你話月薪10000
我先問你返五日
而家放上黎就變撚咗做12000

？？ 有病？

豬蛇啲90後post 先百幾個負皮，但係00後post 就成二千幾個

因為連登最多00後 全部唔硬面對現實

實係啦 樓豬你都係垃圾 根本唔貢獻一生俾公司嘅人就係垃圾 依家邊有工係可以放假？
利申 24小時全年無休咁貢獻俾公司，兼且唔收公司錢

竟然唔係90後

90後社會希望來

濕鳩工

90後？

假膠都咁多人理

我改過

樓豬垃圾黎

樓主都戇撚鳩計返24日每個鐘42蚊都冇， 更何況你係月薪即係計返30日先啱每個鐘33蚊， 最低工資都冇， 樓主全家比狗屌

你係弱智定眼有事 係8-8呀做 12 個鐘

差唔多9點食啦

我諗我就冇事呀，樓主你啲數學要返小學讀過
12000÷24=500
500÷12=41.6666666667

12000÷30=400
400÷12=33.3333333333

屌 你真係弱智 睇清楚先啦好無

弱智仔話邊個弱智呀？

我講返8-8 一日12個鐘 12000 一個月返26 日 一個鐘都38 個幾

假腸博上位都咁多人理

幾搞笑 夠on9 算係咁啦清

學咩人做hr呀？月薪放假就都有錢㗎，啦梗係除30日啦白痴 唔好做喇辭職啦

你同意咪可以番7日 你唔告老世冇人知咪唔犯法

下 係咁計返工日子嫁啦on9

$11000對後生仔有d多，勞工處好似有津貼$7500。但你要提供足夠工作經驗比人囉唔該，唔好投閒置散

做到佢仆街一定

人工都唔撚識計，就唔好做hr啦， 得嗰萬二蚊畀乞兒啦， 我上次去巴黎呀都畀咗三十萬個藝術家啦

唔想知

好波

D 90後00後真係垃圾
阿叔我日挨夜挨番足7日得2萬
比佢地萬2算好啦

12個鐘，30分鐘放飯，狗也不屌

包薪wo

曲到直

你條友真係好叻引戰/負皮

醒目仔 成日幫伯母接客

點解child登咁多小朋友幻想自己做hr